#: E:DocumentsMy Box FilesWoocommerce
#: Workspaypal-for-woocommerce/angelleye-woocommerce-gateway-paypal.php:80
#, php-format
msgid "WooCommerce PayPal Payments Pro requires that the %sForce secure checkout%s option is enabled; your checkout may not be secure! Please enable SSL and ensure your server has a valid SSL certificate - PayPal Pro will only work in test mode. | <a href=%s>%s</a>"
msgstr "WooCommerce贝宝付款专业要求%sForce安全结帐%s选项被启用，你结账可能是不安全的！请启用SSL，并确保你的服务器有一个有效的SSL证书 - 贝宝Pro将只能工作在测试模式。 | <a href=%s>%s</a>"

#: E:DocumentsMy Box FilesWoocommerce
#: Workspaypal-for-woocommerce/angelleye-woocommerce-gateway-paypal.php:87
#, php-format
msgid "WooCommerce PayPal Payments ( %s ) is currently running in Sandbox mode and will NOT process any actual payments. | <a href=%s>%s</a>"
msgstr "WooCommerce PayPal Payments (WooCommerce PayPal付款（ %s ）是当前运行于沙盒模式，不会处理任何实际支付。 | <a href=%s>%s</a>"

#: E:DocumentsMy Box FilesWoocommerce
#: Workspaypal-for-woocommerce/angelleye-woocommerce-gateway-paypal.php:91
#, php-format
msgid "WooCommerce PayPal Express is currently running in Sandbox mode and will NOT process any actual payments. | <a href=%s>%s</a>"
msgstr "WooCommerce贝宝快递目前运行在沙盒模式，不会处理任何实际支付。 | <a href=%s>%s</a>"

#: E:DocumentsMy Box FilesWoocommerce
#: Workspaypal-for-woocommerce/angelleye-woocommerce-gateway-paypal.php:96
#, php-format
msgid "WooCommerce PayPal Payments requires WooCommerce plugin to work normally. Please active it or install it from <a href='http://wordpress.org/plugins/woocommerce/' target='_blank'>here</a>. | <a href=%s>%s</a>"
msgstr "WooCommerce PayPal付款需要WooCommerce插件才能正常工作。请启动它或者有％%s的安装。 |%s的|WooCommerce PayPal付款需要WooCommerce插件才能正常工作。请启动它或者有％%s的安装。 | <a href=%s>%s</a>"

#: E:DocumentsMy Box FilesWoocommerce
#: Workspaypal-for-woocommerce/angelleye-woocommerce-gateway-paypal.php:167
msgid "Checkout &rarr; Review Order"
msgstr "结帐&rarr;查看订单"

#: E:DocumentsMy Box FilesWoocommerce
#: Workspaypal-for-woocommerce/angelleye-woocommerce-gateway-paypal.php:243
msgid "Cancel order"
msgstr "取消订单"

#: E:DocumentsMy Box FilesWoocommerce
#: Workspaypal-for-woocommerce/angelleye-woocommerce-gateway-paypal.php:244
msgid "Place Order"
msgstr "下订单"

#: E:DocumentsMy Box FilesWoocommerce
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-express-angelleye.php:11
msgid "PayPal Express Checkout "
msgstr "PayPal快速结帐"

#: E:DocumentsMy Box FilesWoocommerce
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-express-angelleye.php:12
msgid "PayPal Express Checkout is designed to make the checkout experience for buyers using PayPal much more quick and easy than filling out billing and shipping forms.  Customers will be taken directly to PayPal to sign in and authorize the payment, and are then returned back to your store to choose a shipping method, review the final order total, and complete the payment."
msgstr "PayPal快速结帐的目的是使用贝宝比填写付款和发货的形式更加快速和容易使结账经验的买家。客户将直接进入贝宝登录和授权支付，然后被返回到你的店里来选择送货方式，审查最后订单总额，并完成付款。"

#: E:DocumentsMy Box FilesWoocommerce
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-express-angelleye.php:89
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-pro-angelleye.php:110
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-pro-payflow-angelleye.php:86
msgid "Enable/Disable"
msgstr "启用/禁用"

#: E:DocumentsMy Box FilesWoocommerce
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-express-angelleye.php:90
msgid "Enable PayPal Express"
msgstr "启用PayPal快速"

#: E:DocumentsMy Box FilesWoocommerce
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-express-angelleye.php:96
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-pro-angelleye.php:117
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-pro-payflow-angelleye.php:93
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: E:DocumentsMy Box FilesWoocommerce
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-express-angelleye.php:98
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-pro-angelleye.php:119
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-pro-payflow-angelleye.php:95
msgid "This controls the title which the user sees during checkout."
msgstr "这控制在结帐时，用户看到的标题。"

#: E:DocumentsMy Box FilesWoocommerce
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-express-angelleye.php:99
msgid "PayPal Express"
msgstr "PayPal快速"

#: E:DocumentsMy Box FilesWoocommerce
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-express-angelleye.php:102
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-pro-angelleye.php:123
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-pro-payflow-angelleye.php:99
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: E:DocumentsMy Box FilesWoocommerce
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-express-angelleye.php:104
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-pro-angelleye.php:125
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-pro-payflow-angelleye.php:101
msgid "This controls the description which the user sees during checkout."
msgstr "这控制在结帐时，用户看到的描述。"

#: E:DocumentsMy Box FilesWoocommerce
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-express-angelleye.php:105
msgid "Pay via PayPal; you can pay with your credit card if you dont have a PayPal account"
msgstr "通过PayPal支付，您可以与您的信用卡支付，如果你没有一个PayPal帐户"

#: E:DocumentsMy Box FilesWoocommerce
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-express-angelleye.php:108
msgid "Sandbox API User Name"
msgstr "沙箱的API用户名"

#: E:DocumentsMy Box FilesWoocommerce
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-express-angelleye.php:110
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-express-angelleye.php:116
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-express-angelleye.php:122
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-pro-angelleye.php:138
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-pro-angelleye.php:144
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-pro-angelleye.php:150
#, fuzzy
msgid "You may create sandbox accounts and obtain credentials from your PayPal account profile."
msgstr "您可以创建沙盒帐户，并从您的PayPal帐户资料取得凭证。"

#: E:DocumentsMy Box FilesWoocommerce
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-express-angelleye.php:114
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-pro-angelleye.php:142
msgid "Sandbox API Password"
msgstr "沙箱的API密码"

#: E:DocumentsMy Box FilesWoocommerce
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-express-angelleye.php:120
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-pro-angelleye.php:148
msgid "Sandbox API Signature"
msgstr "沙箱的API签名"

#: E:DocumentsMy Box FilesWoocommerce
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-express-angelleye.php:126
msgid "Live API User Name"
msgstr "现场API的用户名"

#: E:DocumentsMy Box FilesWoocommerce
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-express-angelleye.php:128
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-express-angelleye.php:134
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-express-angelleye.php:140
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-pro-angelleye.php:156
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-pro-angelleye.php:162
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-pro-angelleye.php:168
msgid "You may obtain your API credentials from your PayPal account profile."
msgstr "您可以从您的PayPal帐户资料得到你的API认证。"

#: E:DocumentsMy Box FilesWoocommerce
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-express-angelleye.php:132
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-pro-angelleye.php:160
msgid "Live API Password"
msgstr "现场的API密码"

#: E:DocumentsMy Box FilesWoocommerce
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-express-angelleye.php:138
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-pro-angelleye.php:166
msgid "Live API Signature"
msgstr "现场的API签名"

#: E:DocumentsMy Box FilesWoocommerce
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-express-angelleye.php:144
msgid "PayPal Sandbox"
msgstr "贝宝Sandbox"

#: E:DocumentsMy Box FilesWoocommerce
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-express-angelleye.php:146
msgid "Enable PayPal Sandbox"
msgstr "使贝宝Sandbox"

#: E:DocumentsMy Box FilesWoocommerce
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-express-angelleye.php:150
msgid "Debug"
msgstr "调试"

#: E:DocumentsMy Box FilesWoocommerce
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-express-angelleye.php:152
msgid "Enable logging ( <code>woocommerce/logs/paypal_express.txt</code> )"
msgstr "Enable logging ( <code>woocommerce/logs/paypal_express.txt</code> )"

#: E:DocumentsMy Box FilesWoocommerce
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-express-angelleye.php:156
msgid "Checkout Button Style"
msgstr "结帐按钮样式"

#: E:DocumentsMy Box FilesWoocommerce
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-express-angelleye.php:158
msgid "Use Checkout with PayPal image button"
msgstr "使用Google Checkout与贝宝的图片按钮"

#: E:DocumentsMy Box FilesWoocommerce
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-express-angelleye.php:168
msgid "Standard Checkout"
msgstr "标准结帐"

#: E:DocumentsMy Box FilesWoocommerce
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-express-angelleye.php:170
msgid "Show express checkout button on checkout page"
msgstr "显示在结帐页面快速结帐按钮"

#: E:DocumentsMy Box FilesWoocommerce
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-express-angelleye.php:174
msgid "PayPal Account Optional"
msgstr "贝宝账户可选"

#: E:DocumentsMy Box FilesWoocommerce
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-express-angelleye.php:176
msgid "Allow customers to checkout without a PayPal account using their credit card. PayPal Account Optional must be turned on in your PayPal account. "
msgstr "让客户使用他们的信用卡没有一个PayPal帐户结帐。贝宝账户可选必须在您的PayPal账户被打开。"

#: E:DocumentsMy Box FilesWoocommerce
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-express-angelleye.php:180
msgid "Landing Page"
msgstr "着陆页"

#: E:DocumentsMy Box FilesWoocommerce
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-express-angelleye.php:182
msgid "Type of PayPal page to display as default. PayPal Account Optional must be checked for this option to be used."
msgstr "贝宝页面类型显示为默认值。贝宝账户可选必须选中该选项时使用。"

#: E:DocumentsMy Box FilesWoocommerce
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-express-angelleye.php:220
#, fuzzy
msgid "Have a PayPal account."
msgstr "有一个PayPal帐户。"

#: E:DocumentsMy Box FilesWoocommerce
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-express-angelleye.php:270
msgid "Please try a different a different payment method."
msgstr "请尝试其他不同的付款方式。"

#: E:DocumentsMy Box FilesWoocommerce
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-express-angelleye.php:360
msgid "PayPal Express payment completed"
msgstr "PayPal快速完成付款"

#: E:DocumentsMy Box FilesWoocommerce
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-express-angelleye.php:369
msgid "PayPal Express Checkout is not available at this time."
msgstr "PayPal快速结帐是不是在这个时候。"

#: E:DocumentsMy Box FilesWoocommerce
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-express-angelleye.php:385
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-express-angelleye.php:524
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-express-angelleye.php:834
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-express-angelleye.php:896
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-pro-angelleye.php:566
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-pro-payflow-angelleye.php:234
#, php-format
msgid "Sorry, your session has expired. %sReturn to homepage &rarr;%s"
msgstr "对不起，您的会话已过期。 %s回主页&rarr;%s的"

#: E:DocumentsMy Box FilesWoocommerce
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-express-angelleye.php:390
msgid "Invalid shipping method."
msgstr "无效的送货方式。"

#: E:DocumentsMy Box FilesWoocommerce
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-express-angelleye.php:1289
msgid "Proceed to Checkout"
msgstr "前往收银台"

#: E:DocumentsMy Box FilesWoocommerce
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-express-angelleye.php:1297
msgid "Pay with Credit Card"
msgstr "用信用卡支付"

#: E:DocumentsMy Box FilesWoocommerce
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-express-angelleye.php:1301
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-express-angelleye.php:1304
msgid "Pay with PayPal"
msgstr "贝宝支付"

#: E:DocumentsMy Box FilesWoocommerce
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-pro-angelleye.php:16
msgid "PayPal Website Payments Pro (DoDirectPayment) "
msgstr "PayPal Website Payments Pro (DoDirectPayment) "

#: E:DocumentsMy Box FilesWoocommerce
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-pro-angelleye.php:17
msgid "PayPal Website Payments Pro allows you to accept credit cards directly on your site without any redirection through PayPal.  You host the checkout form on your own web server, so you will need an SSL certificate to ensure your customer data is protected."
msgstr "贝宝网站付款专业版，您可以直接接受信用卡在您的网站没有通过PayPal任何重定向。你的主机自己的Web服务器上的结帐形式，所以你需要一个SSL证书，以确保您的客户数据是被保护的。"

#: E:DocumentsMy Box FilesWoocommerce
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-pro-angelleye.php:111
msgid "Enable PayPal Pro"
msgstr "使贝宝临"

#: E:DocumentsMy Box FilesWoocommerce
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-pro-angelleye.php:120
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-pro-payflow-angelleye.php:96
msgid "Credit card"
msgstr "信用卡"

#: E:DocumentsMy Box FilesWoocommerce
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-pro-angelleye.php:126
msgid "Pay with your credit card"
msgstr "与您的信用卡支付"

#: E:DocumentsMy Box FilesWoocommerce
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-pro-angelleye.php:129
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-pro-payflow-angelleye.php:105
msgid "Test Mode"
msgstr "测试模式"

#: E:DocumentsMy Box FilesWoocommerce
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-pro-angelleye.php:130
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-pro-payflow-angelleye.php:106
msgid "Enable PayPal Sandbox/Test Mode"
msgstr "使贝宝Sandbox /测试模式"

#: E:DocumentsMy Box FilesWoocommerce
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-pro-angelleye.php:132
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-pro-payflow-angelleye.php:108
msgid "Place the payment gateway in development mode."
msgstr "放在发展方式的支付网关。"

#: E:DocumentsMy Box FilesWoocommerce
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-pro-angelleye.php:136
msgid "Sandbox API Username"
msgstr "沙箱的API用户名"

#: E:DocumentsMy Box FilesWoocommerce
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-pro-angelleye.php:154
msgid "Live API Username"
msgstr "现场API的用户名"

#: E:DocumentsMy Box FilesWoocommerce
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-pro-angelleye.php:172
msgid "3DSecure"
msgstr "3DSecure"

#: E:DocumentsMy Box FilesWoocommerce
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-pro-angelleye.php:173
msgid "Enable 3DSecure"
msgstr "启用3D安全"

#: E:DocumentsMy Box FilesWoocommerce
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-pro-angelleye.php:175
msgid "Allows UK merchants to pass 3-D Secure authentication data to PayPal for debit and credit cards. Updating your site with 3-D Secure enables your participation in the Verified by Visa and MasterCard SecureCode programs. (Required to accept Maestro)"
msgstr "Allows UK merchants to pass 3-D Secure authentication data to PayPal for debit and credit cards. Updating your site with 3-D Secure enables your participation in the Verified by Visa and MasterCard SecureCode programs. (Required to accept Maestro)"

#: E:DocumentsMy Box FilesWoocommerce
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-pro-angelleye.php:179
msgid "Centinel PID"
msgstr "Centinel PID"

#: E:DocumentsMy Box FilesWoocommerce
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-pro-angelleye.php:181
msgid "If enabling 3D Secure, enter your Cardinal Centinel Processor ID."
msgstr "如果启用3D安全，请输入您的红衣主教Centinel处理器ID。"

#: E:DocumentsMy Box FilesWoocommerce
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-pro-angelleye.php:185
msgid "Centinel MID"
msgstr "国防部哨兵"

#: E:DocumentsMy Box FilesWoocommerce
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-pro-angelleye.php:187
msgid "If enabling 3D Secure, enter your Cardinal Centinel Merchant ID."
msgstr "如果启用3D安全，请输入您的红衣主教Centinel商家ID。"

#: E:DocumentsMy Box FilesWoocommerce
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-pro-angelleye.php:191
msgid "Transaction Password"
msgstr "交易密码"

#: E:DocumentsMy Box FilesWoocommerce
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-pro-angelleye.php:193
#, fuzzy
msgid "If enabling 3D Secure, enter your Cardinal Centinel Transaction Password."
msgstr "如果启用3D安全，请输入您的红衣主教Centinel交易密码。"

#: E:DocumentsMy Box FilesWoocommerce
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-pro-angelleye.php:197
msgid "Liability Shift"
msgstr "责任转移"

#: E:DocumentsMy Box FilesWoocommerce
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-pro-angelleye.php:198
msgid "Require liability shift"
msgstr "要求责任转移"

#: E:DocumentsMy Box FilesWoocommerce
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-pro-angelleye.php:200
msgid "Only accept payments when liability shift has occurred."
msgstr "只接受支付已发生转变之时。"

#: E:DocumentsMy Box FilesWoocommerce
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-pro-angelleye.php:211
msgid "Debug Log"
msgstr "调试日志"

#: E:DocumentsMy Box FilesWoocommerce
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-pro-angelleye.php:213
msgid "Enable logging"
msgstr "启用日志记录"

#: E:DocumentsMy Box FilesWoocommerce
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-pro-angelleye.php:215
msgid "Log PayPal events inside <code>woocommerce/logs/paypal-pro.txt</code>"
msgstr "日志里面的 woocommerce /日志/贝宝-pro.txt 的贝宝事件"

#: E:DocumentsMy Box FilesWoocommerce
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-pro-angelleye.php:318
msgid "Card security code is invalid (only digits are allowed)"
msgstr "Card security code is invalid (only digits are allowed)"

#: E:DocumentsMy Box FilesWoocommerce
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-pro-angelleye.php:322
msgid "Card security code is invalid (wrong length)"
msgstr "Card security code is invalid (wrong length)"

#: E:DocumentsMy Box FilesWoocommerce
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-pro-angelleye.php:334
msgid "Card expiration date is invalid"
msgstr "信用卡到期日期无效"

#: E:DocumentsMy Box FilesWoocommerce
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-pro-angelleye.php:340
msgid "Card number is invalid"
msgstr "卡号无效"

#: E:DocumentsMy Box FilesWoocommerce
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-pro-angelleye.php:454
#, fuzzy
msgid "Authentication unavailable. Please try a different payment method or card."
msgstr "验证不可用。请尝试不同的付款方式，或卡。"

#: E:DocumentsMy Box FilesWoocommerce
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-pro-angelleye.php:461
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-pro-angelleye.php:534
msgid "Error in 3D secure authentication: "
msgstr "在3D安全验证错误："

#: E:DocumentsMy Box FilesWoocommerce
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-pro-angelleye.php:514
#, fuzzy
msgid "Authentication unavailable.  Please try a different payment method or card."
msgstr "验证不可用。请尝试不同的付款方式，或卡。"

#: E:DocumentsMy Box FilesWoocommerce
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-pro-angelleye.php:515
msgid "3D Secure error: No liability shift"
msgstr "3D安全错误：没有责任转移"

#: E:DocumentsMy Box FilesWoocommerce
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-pro-angelleye.php:528
msgid "Payer Authentication failed.  Please try a different payment method."
msgstr "付款人认证失败。请尝试不同的付款方式。"

#: E:DocumentsMy Box FilesWoocommerce
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-pro-angelleye.php:529
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-pro-angelleye.php:535
#, php-format
msgid "3D Secure error: %s"
msgstr "3D安全错误：%s"

#: E:DocumentsMy Box FilesWoocommerce
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-pro-angelleye.php:827
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-pro-payflow-angelleye.php:463
msgid "Empty PayPal response."
msgstr "空贝宝回应。"

#: E:DocumentsMy Box FilesWoocommerce
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-pro-angelleye.php:833
#, php-format
msgid "PayPal Pro payment completed (Transaction ID: %s, Correlation ID: %s)"
msgstr "PayPal Pro payment completed (Transaction ID: %s, Correlation ID: %s)"

#: E:DocumentsMy Box FilesWoocommerce
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-pro-angelleye.php:853
msgid "There was a problem connecting to the payment gateway."
msgstr "无法连接到支付网关的一个问题。"

#: E:DocumentsMy Box FilesWoocommerce
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-pro-angelleye.php:860
#, fuzzy, php-format
msgid "PayPal Pro payment failed (Correlation ID: %s). Payment was rejected due to an error: %s"
msgstr "PayPal Pro payment failed (Correlation ID: %s). Payment was rejected due to an error: %s"

#: E:DocumentsMy Box FilesWoocommerce
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-pro-angelleye.php:861
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-pro-payflow-angelleye.php:504
msgid "Payment error:"
msgstr "付款错误："

#: E:DocumentsMy Box FilesWoocommerce
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-pro-payflow-angelleye.php:19
msgid "PayPal Payments Pro 2.0 (PayFlow)"
msgstr "PayPal Payments Pro 2.0 (PayFlow)"

#: E:DocumentsMy Box FilesWoocommerce
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-pro-payflow-angelleye.php:20
msgid "PayPal Payments Pro allows you to accept credit cards directly on your site without any redirection through PayPal.  You host the checkout form on your own web server, so you will need an SSL certificate to ensure your customer data is protected."
msgstr "贝宝付款专业版，您可以直接接受信用卡在您的网站没有通过PayPal任何重定向。你的主机自己的Web服务器上的结帐形式，所以你需要一个SSL证书，以确保您的客户数据是被保护的。"

#: E:DocumentsMy Box FilesWoocommerce
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-pro-payflow-angelleye.php:87
msgid "Enable PayPal Pro Payflow Edition"
msgstr "使贝宝临Payflow版"

#: E:DocumentsMy Box FilesWoocommerce
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-pro-payflow-angelleye.php:102
msgid "Pay with your credit card."
msgstr "使用信用卡支付。"

#: E:DocumentsMy Box FilesWoocommerce
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-pro-payflow-angelleye.php:112
msgid "Sandbox PayPal Vendor"
msgstr "沙箱供应商贝宝"

#: E:DocumentsMy Box FilesWoocommerce
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-pro-payflow-angelleye.php:114
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-pro-payflow-angelleye.php:140
#, fuzzy
msgid "Your merchant login ID that you created when you registered for the account."
msgstr "当你注册了帐户，您创建您的商家登录ID。"

#: E:DocumentsMy Box FilesWoocommerce
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-pro-payflow-angelleye.php:118
msgid "Sandbox PayPal Password"
msgstr "沙箱的PayPal密码"

#: E:DocumentsMy Box FilesWoocommerce
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-pro-payflow-angelleye.php:120
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-pro-payflow-angelleye.php:146
msgid "The password that you defined while registering for the account."
msgstr "你在注册的帐户定义的密码。"

#: E:DocumentsMy Box FilesWoocommerce
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-pro-payflow-angelleye.php:124
msgid "Sandbox PayPal User"
msgstr "沙箱的PayPal用户"

#: E:DocumentsMy Box FilesWoocommerce
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-pro-payflow-angelleye.php:126
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-pro-payflow-angelleye.php:152
msgid "If you set up one or more additional users on the account, this value is the IDnof the user authorized to process transactions. Otherwise, leave this field blank."
msgstr "如果你设置了一个或多个其他用户的帐户，这个值是获授权处理事务的用户的ID。否则，请将此字段留空。"

#: E:DocumentsMy Box FilesWoocommerce
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-pro-payflow-angelleye.php:131
msgid "Sandbox PayPal Partner"
msgstr "沙箱PayPal合作伙伴"

#: E:DocumentsMy Box FilesWoocommerce
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-pro-payflow-angelleye.php:133
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-pro-payflow-angelleye.php:159
msgid "The ID provided to you by the authorized PayPal Reseller who registered younfor the Payflow SDK. If you purchased your account directly from PayPal, use PayPal or leave blank."
msgstr "该ID通过贝宝授权经​​销商谁登记您的Payflow的SDK提供给您。如果您是直接从购买贝宝帐户，使用PayPal或留空。"

#: E:DocumentsMy Box FilesWoocommerce
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-pro-payflow-angelleye.php:138
msgid "Live PayPal Vendor"
msgstr "住商贝宝"

#: E:DocumentsMy Box FilesWoocommerce
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-pro-payflow-angelleye.php:144
msgid "Live PayPal Password"
msgstr "住的PayPal密码"

#: E:DocumentsMy Box FilesWoocommerce
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-pro-payflow-angelleye.php:150
msgid "Live PayPal User"
msgstr "住PayPal用户"

#: E:DocumentsMy Box FilesWoocommerce
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-pro-payflow-angelleye.php:157
msgid "Live PayPal Partner"
msgstr "住PayPal合作伙伴"

#: E:DocumentsMy Box FilesWoocommerce
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-pro-payflow-angelleye.php:485
#, php-format
msgid "PayPal Pro payment completed (PNREF: %s)"
msgstr "PayPal Pro payment completed (PNREF: %s)"

#: E:DocumentsMy Box FilesWoocommerce
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-pro-payflow-angelleye.php:503
msgid "PayPal Pro payment failed. Payment was rejected due to an error: "
msgstr "亲贝宝付款失败。付款被拒绝是由于一个错误："

#: E:DocumentsMy Box FilesWoocommerce
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-pro-payflow-angelleye.php:511
msgid "Connection error:"
msgstr "连接错误："

#: E:DocumentsMy Box FilesWoocommerce
#: Workspaypal-for-woocommerce/classes/wc-gateway-paypal-pro-payflow-angelleye.php:524
msgid "TEST MODE/SANDBOX ENABLED"
msgstr "测试模式/砂箱启用"

